消息指今日18/1超過一百宗確診

source cable

第七波

過左20號又會減少架喇

ok 大家繼續準時返工

封關又唔做 停工又唔敢
淨係識停晒所有娛樂叫人去撩鼻

好似股市咁

明明冇晒反對派 點解仲係咁多宗架

次次限聚令就完嗰陣，啲數目就會多番，咁啱嘅？

措施完之前會升 係定律黎

happy day

仲講封關
100單驚撚到咁
係外國會點

第四波咋
最佳嘅防疫政策防止第五波出現 就係第四波一路爆

然後DSE、開學前就會突然勁低

似就黎夾硬推健康碼

咁你想點
好似外國日日幾萬宗
每日死過千人？

咪又係要返工
一萬宗都係咁話啦

永續wfh

是但啦
升到每日1000宗確診又點
啲人咪日日去排隊買樓
有咩分別

咁你又想點?

封關停工囉 唔係你仲想點

停工你會日日唔出街?
最好街都唔比出宵禁無晒自由

封關囉
講撚左成年

熱愛西方國家民主自由既地方封關未

宵禁囉驚閪咩 預咗攬炒

恐懼撚全面進場

WFC

仲係唔係屋邨搞花市呀??

幾時會禁買樓

又話限眾令見效？

搞緊宣誓唔得閒搞其他野

20號前上升
20號後下降

好彩

好呀，宵禁囉，驚閪?
你條恐懼撚唔係驚宵禁下話?

牛市呀！哇哈哈哈哈

未過200 唔驚

相信政府 唔怕！

會宵禁果日再揾我
我叫你契爺再幫你含撚都得

政府：已推出多種防疫政策，但係市民出現抗疫疲勞，不願意合作

同大陸睇齊

香港又話好著重經濟，到頭黎搞死香港經濟既又係香港政府，依家咁多人失業到頭黎都係政府既錯。好似台灣咁 唔會搞咁耐啦。當初香港政府太依靠大陸人旅遊黎帶興經濟，一出事搞到全個服務行業做唔掂，除左抵死唔知仲講咩好

唔知花農安排運貨未呢

唔會禁，隨時5:00pm全港宵禁都唔會禁買樓

股市樓價照升
唔驚啦

我要wfh呀

事實證明禁唔禁堂食 都一鳩樣會反彈

飲食業 被政府活生生害死

咁開埋外國關囉 冇必要封 一視同仁

so?

出街食飯 X
落街買野 X
朋友聚會 X
節日聚會 X

買樓 O
返工 O
放工塞車 O

事實亦證明泛民有冇阻住港共施政

垃圾政府都照舊係垃圾

有國安法咪得

依家咪就係講緊個垃圾政府唔會封關搞到永遠唔會斷尾，而家連你自己都兜一大個圈返嚟，認同依個垃圾政府唔會宵禁、唔會封關。

希望疫情永續 持續多 2 年
我唔介意戴多 2 年口罩

俾人打左稻草人成十年

有鬼死過千人1%死亡率都無

永續對你有乜好處
咪撚痴線啦

根本個問題係班死廢中廢老自己唔做足防疫

到今時今日 仲見到班死廢老
去完廁所痾尿 可以唔撚洗手就走
除口罩當街打乞痴 吐痰

有邊個國家斷尾咁犀利 講黎比全世界參考下
唔好同我講台灣 無斷過尾

一早就知港共垃圾啦

望下地圖塊地大幾多先

唔一定對自己有好處

對班廢老廢中有害處咪得囉

柒頭政府自己捉蟲

露撚哂底 無得再賴

大把人wfh 點會無好處

我好興奮啊

睇嚟又會全面禁堂食

港共一直都唔肯封關，最後咪攪炒自己囉

點解？

你講就易
係咪運輸業封埋先?

望下歐美vs香港
人口vs確診比例先

封咪封唔好影響公務員wfh就得

有呀，你有留意蕭生報疫情既話，應該知

如果有得買call put就好

真，依家好多香港打工仔幾撚開心

商場 人流管制就真

唔升點樣夾你用健康碼

延長至少一年

樓盤銷售現場 照舊不受影響

係屋企做野仲難頂過返公司
返公司好D

私人企業仆直關我地咩事

限聚極都有咁多 個垃圾政府肯檢討未

你啲觀察力有冇咁差呀

今次係撚咩

我想出街食晚飯呀

台灣係最成功既例子

今次最衰又係咩好呢 .....
最衰都係出街買餸嗰班師奶 !

全部都係市民錯，政府盡晒力

最衰都係市民唔合作啦

咪係囉 唔食飯咪得囉 禁食令 好冇 但都係要番工

donki 唔計
賣樓現場 唔計

有人命就賤d,賤人當然要繼續出街返工
高貴既咪wfh,得閒再去食個tea跑下步咁

而家講緊你兜一大個圈去反駁自己一開始嘅論點呀，仲學埋支那啲轉移視線技倆。

至少封關點都會令確診數字下降，台灣都大半年零確診啦。支那所謂嗰啲清零，大家都知道一定係假。成日提住啲咩英國、巴西變種病毒轉移視線。

咁又唔一定 我啲朋友WFH放得仲勁過政府
已經講明放撚到四五月
正過公務員

因為20號或之前有重要宣布

返工群組
地鐵群組
donki群組

宣布啲咩

肯承認搭車返工傳播未?

私企放WFH真係要做野
同埋D大老細真係返足office

澳紐

拜登就職

拎第一嘅美國比 咁咩國家都少過佢啦
唔做首富等於窮人

第9波啦

香港世界第一 歐美都先第2波

明明無黑暴，點解社會未回復平靜，係邊個既問題

歐美=美國？
全球確診地方香港排緊133 咁點？
香港而家就算得一個確診 都屌架啦

咩叫封人唔封關
台灣係唔係封埋物流？

冇曬民主派咪一鳩樣 廢嘅

俾d 同情心

次次疫情再爆嘅時候總有呢啲陰謀論撚出嚟 咁啱嘅？

樓市喜迎新高
股市準備30000點

人工就減

限聚令,wfh
每兩個禮拜三就檢討一次呀嘛

係 我想咁
你吹啊

隨時花市全停，連屋邨下面都冇

黎先生話唔撚驚

我從來公司都冇叫我WFH

一定係因為反對派總辭，搞到咁

台灣都無封到關
做到酒店檢疫就ok
事實上香港最大既bug係回港易

拉闊d睇
成星期計咪無特別多

返工時段，巴士党鐵爆到仆街，理鳩得你過千宗

限聚令都破百，係咪要升級，全部人唔準返工呢

人地人口密度有冇香港咁高
人地啲醫療就算真係爆哂都叫有個位起下咩臨時醫院
香港呢 香港係一黎真就全世界攬炒

gym party room 酒 bar 戲院 美容 機鋪 老闆表示

仲講封關
到底你班傻鳩明唔明政府根本唔想防疫未
人地呢d措施全部係借防疫為名而行既暴政黎
政府係完成健康碼之前 就算佢聽你話封關 你估隻病就會完?
政府大把病毒樣本存貨 得閒揀下一兩個群組播毒 等隻病keep住有
可以有幾難?
封關封關封你老母西咩 封撚完關 政府繼續播毒 香港繼續有確診
支那同港共名正言順屈番香港係疫埠 到時你又打算點

又話要攬炒？

比例

或者迫所有人做gym蒲吧要scan安心上路

冇錯 回歸左24年
平均每日都係得幾單

想知而家係第幾波

抵撚死！

劏房啲問題咁多年都唔處理！淨係識益大地產商、大業主！

今舖一鑊過同你計數

星期一都咁多，聽日會唔會再多啲

唔中武肺都中流感死架啦

話停工班人真係離地撚／學生
驚失業餓死都未驚依隻病啦

20號前就最多 20號開始計12日會回落 第13日就上升

算啦 都被人玩咗成年仲咁on9

20號係咩大日子？

而家唔封關咪又係用限聚令打壓遊行示威
咁唔爭在封埋關

咁樣係降級，升級應該係所有人淨係準返工

想知點數

無事 好快回落啦

姐係你都同意封埋關仲衰過呢家啦?
咁點解仲要屌人唔封關

真,我d fd 既屋企人做緊娛樂場所,放npl放到就交唔到租,真係驚訓街多過驚中招

又係香港市民錯

見啲撚頭話咩 幾時禁返工就知on9
多數係啲有得wfh照出糧既離地撚

就嚟20號

班人個個坐office出黎鳩up
同777一樣咁離地
出去餐廳食飯同班姐姐吹下水就知,一個月放緊一半npl慘撚到
再係咁,幾多錢都燒晒啦,有出冇入

其實今日仲講封關真係無意思
封撚咗十世啦而家咪又係照爆

從來冇封過

反諷緊姐

明明冇晒反對派 點解都控制唔到武漢肺炎

無封強國啫
其他地方黎嘅都當喪屍咁驗啦

無封強國啫!?

武漢肺炎源頭講到咁輕鬆, 你幾時塞返落老母個閪度

咁咪即係冇封

得返獻世派都仲搞成咁，有無搞錯？

免檢疫喎

戇鳩
咁家陣支那係咪仲係二月咁爆到七彩呀
我無話源頭唔係支那呀
但事實就係家陣歐美先係主要爆疫地區
唔好人講封關你就跟住講啦，用下個閪腦諗野先啦

封
基本字義：
1.密閉，使跟外面隔絕

繼續大爆發

你覺得全面監控嘅強國會成年都控制唔到疫情？

你真係on9到
係呀係呀我的囯歸零呀
你幾時去大陸住呀咁？

最好每日200宗
樓市gogogo

你係咪戇鳩支那控制到疫情係事實，同樣支那係源頭都係事實
係咪一路幻想支那仲爆緊疫你會感覺良好啲精神勝利當咗支爆

係囉 , 點解
明明咩都可以直過

其他地方嘅免檢疫喎 你唔睇新聞架？

廢撚到仆街 屌你老母仲話加稅

日日照爆

唔驗—>100%零感染

快啲破200宗

真

建制派有無咩建設性既建議，我地香港靠你地

陳肇始唔洗問責

船員而家出發前都要驗

之前唔洗

一定係占中影響

咁所以我咪話而家講封關已經無意思囉

最撚危險嘅支那唔封

支那啲數字你都信
你老母有冇後悔生咗你出嚟

真黎真真係無定厘，完全防不勝防，特別係屋企有d自大狂長輩話知你出去行一轉就咁帶返黎含家產

你真心覺得全面監控嘅支那會控制唔到疫情？家陣果度有一兩單確診就封撚咗成個屋苑

噉就唔算封咗十世啦
免檢疫都係年尾先收緊
況且依家支國又開始爆

咁你咪繼續ff支爆緊囉

港共收到order: 個數字要高過支那

今日要睇記者會了

應該要計埋粵港澳地區
誇區確診數字

仲要講極唔聽
覺得自己命大

全港放縱回復正常啦好撚心
根撚本有無心防都係咁樣
流感你想避一世, 唯有先死一次

廢老死期到

禁咗咁耐晚市堂食都冇用，不如開返啦

777: 攬炒派，黑暴，影響禍害深遠，以致政府至今仍未能有效施政

排133係因為有人驚
唔驚咪越排越前lo

咩都禁晒就係唔禁返工都爆 返工嘅錯